近月一切示威活動以及衝擊均為香港警察主導

香港市民受警隊慫恿 參與一切相關之違法活動

警隊一直以來派出多名警員煽惑及鼓吹香港市民參與示威及暴動

放汽油彈同掉磚都係黑警做

push

根本就係自編自導自演

叛亂分子

合理

全部衝擊行為都係警察臥底帶頭!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
全部衝擊行為都係警察臥底帶頭!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
全部衝擊行為都係警察臥底帶頭!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

警隊帶頭鼓吹港獨
企圖成立軍政府

今日之後 所有示威者都係警察扮
全部都係警察煽動人去做
氣油彈 種火 全部都係警察做
你地做得出 後果自負

是

屌你老母 對自己友都扔汽油彈 有無性架

自編自導自演

香港人都係愛國愛黨 只係被軍政府煽惑

被人煽動？咪就係一直都係差佬煽動囉

示威者暴力全部都係警察嫁禍

警方要成立軍政府，煽動示威，最終要分裂香港，叛國分子

原來收左錢係咁解
成10皮一個月又真係幾多

香港警察為港獨軸心

全力支持林鄭肅清警隊 將警務處處長檢控
打擊港獨根源

對對對, 我看直播看到

冇錯 香港人咁鍾意返工 點會上街示威

保衛香港 肅清黑警

由6月9號以黎,全部衝擊行為都係警察臥底帶頭,今日總於水落石出,丟磚頭,丟汽油彈,全部都係警察臥底!由此,可以升級武力,打示威者,我屌你老母,還返隻眼俾我地,我屌你老母

推

今日冇啦啦有汽油彈 知點解喇

香港人最愛返工
一直都懷疑點解香港人會有心上街

原來係警方先編自導自演

IVE警察朋友睇唔過眼
終於爆料由7月1日後已經派警察扮示威者，但係班前線一直唔知。
之前掟汽油彈 掟磚頭的 大部分都係警察扮既。目的想增加社會對示威者既仇恨，令社會轉風向。
另外之前有部分示威者俾人捉，都係警察扮，目的係想示威者滅聲，唔敢再出黎。
今日因爲係銅鑼灣俾示威者發現身分，所以唯有表明身分將佢地拘捕。

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

原來係警察煽動人群帶頭犯法

係黑警自己做 扮示威者 以後一切行動升級都係黑警自編自導自演

Fact checked

Fact Checked

全部都係黑警做

冇錯 Fact Checked
前線示威者原來全部都係香港警察

汽油彈 鐳射槍 縱火 均為香港警察所為

警察帶頭暴動

政府一直宣稱外國勢力
實際原來被香港警察誤導
一直均由香港警察主導

勇武要點我唔知
但和理非一定要升級！！
做得幾多得幾多
多你一個多好多
趁病打暴政